老人家就黎無得用2g儲值卡 求助

老豆收到msg話 3開始唔支援2g儲值卡
想問下市面上仲有無類近既產品
老豆對上網係無需求
係久唔久有d老友打黎吹下水
佢又唔想無左個number
JJ插冰山求推介

轉用最低月費 plan
電訊數碼好似 $4x 一個月

舊有3HK或Orange 2G用戶留意

3HK明年起會逐步取消2G信號，現有客戶可到3HK門市辦理免費換領儲值卡（4G) ，亦可選擇收費轉台型式轉換為3HK萬能卡，原有儲值額會轉移到新卡。（舊有用戶會收到sms通知需要換卡，建議同時更換支援4G VoLTE手機）

轉換到3HK萬能卡收費$90，包括一張$110面值增值券，可扣除卡內餘額$65，啟用12000分鐘一年通話計劃（4G VoLTE)
申請方法 ：*127*738＃打出

萬能卡地點 :
新界 屯門 青菱徑嘉熙大廈地下A5號A鋪
新界 荃灣 路德圍 登發街4-6號地下 H1號舖
香港島 銅鑼灣糖街2~8 號樂聲大廈地下19 A~C 舖
香港島 中環德輔道中21-23號
新界 元朗擊壤路十四至十八號祟德大廈
九龍旺角道38-44 號龍旺大廈地下1 A 號舖